新垣結衣（63）就算今日子你不記得 依然有很多因為你幫助而幸福的人

標題來源：

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
(暫停處理 人數上限問題 搵緊方法)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」/「Potplayer」落黎播

Q：點解我down唔到Drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片
如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

會員區：

binc名單：

巴打創作：

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(google drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

我最喜愛的結衣CM
開始接受提名啦

參考資料：
gakki全廣告(google drive)

(貼連結請唔好用drive link)

請提供CM名、LINK、截圖
截止時間：64 POST 1001

第一頁留名

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

lm

第一頁輕鬆

留名

異教徒繼續留名

MON實都慢過負皮佬

負皮佬都mon緊

自膠 開錯吹水台

好神奇

渣ga?
負皮佬好似第五名
利申第二

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

咁使唔使re

留名

終於品嚐到蕉碌茶

重開？

依家唔係係娛樂台咩?

...

之前

依個娛樂台黎架喎

之前開錯左一個63

佢應該第3
我見到2:1

電話開Post，原本想揀台撳錯出 Post

想委託今日子查下邊個係負皮佬

感化

負皮佬好有恆心

但最重要都係要靠結衣BB感化負評佬

食個蘋果潛陣水先

第二頁

不如post(100)票選我最喜愛的結衣post標題

其實即刻選都得，64個post ，平均有幾票就當選

LM

點解結衣post可以1002既

已經1002左好多次

今天是周二哦

lm等返屋企同結衣抱抱

四眼結衣真係好正

真知子黨來了

見到 但我上個post先開始留言

係愛呀哈利

見多幾次就慣
好似個個POST都有1002

真知子絕技：草地控波

仲係接受唔到德松醬油巴每次都係今日子圖留名
好唔match

德松醬油 CM （リーガル・ハイ篇）

岡田會唔會溝過結衣
但結衣唔再同圈內人拍拖
所以冇同岡田一齊？

新手留名, 請賜教

屌 食屎

做乜ff埋d咁既野

唔係話係偽毒源想溝結衣咩

歡迎

唔好洗人腦啦

煲水新聞姐 都唔知堅唔堅

我覺得岡田會俾到幸福結衣
岡田個樣好似好冧結衣

啱啱坐緊巴士 見到對面線有架巴士有雪肌精個廣告 影唔切

咁quote法會唔會個個都開左張gif黎睇
都有8mb幾

陽光男神 我係女就好

連續3個post冇第一頁

我冇心架

新手有咩要做

個名咁LH 但就全程今日子

好似厄介你長期用偽毒源黎留名咁
其他人睇到會心理唔平衡架

新人留明

你時下要務應該要回1002

same新人

比枝筆搶左

我早就接受左德松醬油巴係今日子黨

我成日都凝住你地係同一人,講野語氣好相似

個trick圍內有第三人知道你無行啦honda巴

煲哂結衣d劇未

新手留名

有咩劇

睇第一頁

好

發現粉嶺759有大量16茶,600ml $9.9

做乜勁

人在港島區

華田巴

屌有埋反光

有三個吉位因為我買左三枝

華田巴痴左線呀

電腦大爆炸啊

花都定係粉嶺中心個間

笑撚到我癡線

華田巴又發作

自己去睇下唔講實際地點

少緊D野幫手補返

開頭一睇重諗華田巴做乜會用三木張gif

青山又走犯

303巴快啲捉番佢返去呀

扮工留名

你地唔覺得咁先係原圖咩

拍嗰陣已經夾埋燈

第一次睇已經想加比佢

原來咁多粉嶺人 你地要小心啲

返入嚟啦

其實呢度有冇中學生粉?
因為結衣都28,中學粉咪超級姐控黎

全部

佢真係ot到好大壓力

1002爭奪戰正式開始

呢樹好似無人自爆過係中學,打底都見係大學以上

果兩間我都唔會買 因為我淨係買2L 但成日兩間都去買零食
btw 講返 花都賣10.9 粉中賣9.9

依家中學雞多數都係睇韓劇
一係做毒撚睇動畫，邊有人睇日劇

花都有咩 我去過幾次都無

我中學＝睇動畫睇日劇

唉，久保原來都54歲

真係歲月催人老

又相認 你地一齊一箱箱咁入貨咪唔使成日出去買

韓劇聽到韓文把死人聲已經mute左

之前係電視見過個韓國綜藝，睇咗10秒已經頂唔順

韓劇真係好撚垃圾
反而電影好少少
不過都係好憎韓文

我對韓國綜藝既印象
同一個SHOT重播7次＝有趣

一啲無聊野都講到好似發現新大陸咁

今屆dse考生

回應返主題

無相認 最多俾我影相 因為永遠唔會買細支茶

花都應該係星期日返左貨 凍又有 唔凍又有

粉中有咩?

溫書啦 唔好追咁多post

華田巴你個年代應該係日風吹最勁既時候
我中學係睇日劇動畫美劇過
從來都無睇過韓劇

諗下諗下負評佬會唔會係韓狗嚟？

又未必關事既.....覺得似fans多 mon到咁實 係咪比d gif爆左data嬲左呀

其實應該唔係mon

次次都頭三個內比負皮

Programme?

依家追緊legal high第二季，點解厄介好似成日有得同結衣合作咁 嚟緊係咪又有套新野有佢份

中學冇乜點追劇
係打ps 度過, FF7 FF8

真·痴線佬

佢應該比好多圈內fans圍攻

將阿婆衫著到咁靚仲有邊個

又係 time

除佐lv重有電波少年ga華田巴,
無記錯既話tvb係有個錄播live show
當年既無記當年既回歸先1年既香港...

久保首歌AHHHHHH都OK,重點係果份心意

不過重點係當年朋友篇真係好好睇 永遠都唔會忘記取坦桑尼亞國家公園打工果part

相信香港圖書館應該有果三本朋友日記... 有興趣可以去借閱下

提一提GALILEO2 伊藤高史(朋友篇主角之一)係有客串既,當年熟悉既面孔亦要係巨大既時間洪流下慢慢變淡...

但係佢真係幾靚仔
利申巴打

應該有個係PROGRAMME啦？幾時開都有一個秒負評

不過一笑就... >

岡田隻手伸到埋黎嗰陣時結衣縮一縮

好似外國個model 咩咩blue咁

摩擦力

中學here

突然間覺得自己老了

呢幕結衣ng左好多次

岡田癡線佬

有冇打算日本升學搵結衣?

今屆retaker

結衣係第二季個短髮look真係好無敵 真係諗唔到邊個靚過佢

認同

贏到結衣既只有結衣自身

有諗過 為咗佢學日文

grad左幾年
每日都渾渾噩噩
中學雞有煩惱可以呢到問下d老屎忽

樹巴做咩

已經為左bb而報左名

今日子黨嘅小稻稻留名

巴打係邊度學？

應同樹巴差唔多年齡

睇劇真係學到五十音 之前背極背唔到

語言天份非常差，英文都係勉強夠同外國佬溝通

GRAD 咗幾年都唔知做咗咩

仲講左句kuso
爆可愛

Same
把口係咁話想wh ，但又冇勇氣

佢日經 我都報左4月開始

無咩
覺得每日起身返工放工沖涼訓教又一日好頹
暑假一定quit
做飲食暑假真係全天候地獄

會唔會係有屋企人既影響?

見過好多學生追夢都離不開呢個議題,人一安定總係不願改變並且加諸係下一代,

反反覆覆...

日日番工放工

你講得無錯，
我好多同學都係咁，話想做醫生律師。
問佢真正有興趣嘅嘢係乜又唔識答。

如果要落場仲慘，冇哂生活

一講日劇基本上都一定會諗起LV同埋lalala love song嘛

電波少年就梗係有睇啦，嗰陣個個都講撚大唷

講開伽利略蒼井空都有客串過添

好似頭d咁，人最緊要係搵到自己夢想

追完夢你個刻唔後悔，十幾年後做唔到成績就真係後悔到仆街

不過我15dse個陣作文係寫夢想很有意義

5**

落場真係好on9 嗰兩三個鐘去邊都唔係
瞓咗佢又好頹

好多個PO前我都講過，有時夢想係夾硬加比自己

基本上大部份人都唔知自己真係想做乜

點解一上黎就咁多負能量

我冇咩想做

agger

啱啱彌敦道見到有架104都有
Volvo嚟

岩岩係九龍灣都見到

有聲
老seafood我地就快可以單獨圍爐

agger ar 華田巴
其實覺得唔知係咪唔知囉 格硬搵咪仲辛苦自己

想讀政政，奈何現實無得咁玩

如果好似真知子咁有個黑幕將軍賞識就好啦

希望bb拍多啲會係國外賣嘅廣告
香港真係數極都係雪肌精 meltykiss

有時候有一樣嘢明明好嚮往,但現實條件唔符合,而嗰樣條件係改變唔到,就差一啲既距離就接觸到,真係好悔恨

同一屋簷下 大瀧詠一賣埋咸鴨蛋

利申:自己一直想做pilot,但視力問題,就含恨而終.可能正正因為咁,好鍾意飛翔

我覺得，與其搵理想／夢想職業，不如搵到自己真正既興趣
職業搵到食就夠，而興趣千祈唔好變成職業

例如你鐘意睇魔術，千祈唔好做魔術師，一切都會變得無趣味

係觀塘線從未見過雪肌精廣告

頭先係始創都見到雪肌精巴士

中學就好想去日本
反正都讀唔到書，去到做咩工都好
一搵左工就唔想煩
但屋企人d思想太撚on9
淨係識講買樓買樓

係香港如果目標剩係得上樓嘅話做人會好辛苦

又新

上網就有呢個好處可以接觸返唔同年齡層既人
儘量令自己唔好變成年輕人討厭既老屎忽

你叫我面對面走去同中學大學生傾計真係一句起兩句止

以前讀書就矜貴，而家我覺得讀唔讀書分別唔大

讀完成23,4歲先出黎做野，搵得嗰萬鬆D一個月
30歲就比人催買樓結婚，大佬識屙金條咩

冇錢買樓 完全唔洗諗
仲輕鬆 呢世都唔會諗買樓 點都買唔起的
住公屋 輕輕鬆鬆 有錢炒下股搵少少額外洗費 冇咩壓力生存中

exact7ly

已經無諗過買到樓

負能量

所以我上面叫大家搵自己真正既興趣
將興趣同工作分開
咁做人先會有返D趣味

BTW我又 對唔住

出下膠post 趕走負能量

依個年代後生靠自己真係唔洗諗買樓
不吃不喝七個月都係啱啱上到車，仲要二手

求膠post

冇靈感 想睇膠post可以追我舊post

我既夢想係咩都唔做

頭先本來想開個米雪vs謝雪心
但發現搵唔到圖
最終放棄

都唔係好負能量啫,只係一堆老seafood弓感概下,談笑風生

求其整個同303生活趣事

想我都好想好似中左頭獎 有野唔洗做

屌 又米雪

應該話就算係後生既都睇化哂

老細又吹我唔漲

花都759

日日等岀糧

夢想係學識日文去日本住
好想離開香港
希望keep到動力學

咁樣唔錯呀，未有新劇住
搵d野講下
結衣post可以圍內鍵國
公海好多廢帖唔多想出去睇

我夢想就係唔使做，日日嘆。搞到上年10月 QUIT 咗份工之後到宜家都未搵工，好似越嚟越唔想出去搵工，點算

去影你相先
利申係附近

傾緊咩

廢帖我諗起侵啲膠POST

10月 巴打咩學歷

U Grad 囉

米雪

讀完個asso 岩岩出黎做野個時真係會諗死慳死抵賺錢等買樓，做左幾年野無曬自我之後quite 左讀書，上年畢業去左一個月歐洲，覺得個世界好大，唔應該困死係香港，所以寧願打份hea工，有時間做下自己野
而家準備緊出年去日本wh

原來沙田火車站有結衣大poster廣告

係未sd cv 見左唔請？

搵frd 係台灣幫我掃咗最後兩本

係未sd cv 定係見左唔請

未搵

hea hea下就唔想返 但你夠錢洗？

有冇巴打可以share之前巴打整既三巨頭wallpaper圖
類似呢張

之前洗機冇晒

空氣感我明，垂墜感乜鳩黎

即係垂感

毒撚邊使用錢

即係條條揈？

drape 我都唔明點譯做垂墜感

正如實栗我都唔明點解譯做美久里

我估係條裙輕得黎唔會飄，可以保持個shape
9up

揭幾版黎睇下

應該係果D冇乜皺摺既料?

本來諗住今個月開始搵，但今日都未開始

確實如此,學到既野,或者係人地俾既概念每每都係令人為之一振,
我可能因為職業關係久而久之同華田巴反而有D分別,話題都叫match到;不過有個大問題係高齡記憶驅使下D話題經常會不期然引導去舊世代(條gap只有~1x年但已經有呢個問題,現實入面成日都告誡自己注意呢樣要點到即止,為免教起書上黎學生對自己會有膈膜而敬而遠之,雙方都無益處
好似上面咁每逢討論舊事舊人舊物好似總會比人種賣弄年資既錯覺,起碼我係其他台都見到呢類狀況;

就我自己而言只不過想將一D昔日人事物分享返俾想知既人,有時其他世代重可以對同樣既事比到新意見新睇法

撇開時間呢個見解本質上只不過係人與人之間不同學識/見解互相交流
或者old seafood確實絕大多數以年資/權力等欺壓他人為己樂(日本職場...) 從而造就呢種跨世代之間既相互敵視...

我愛你呀

飛翔第一集好撚摧淚呀 小稻稻

其實唔好講差十幾年，差幾年都已經好多時講嘅話題都MATCH 唔到

Zard巴
好令人反思

agger.... grad左一年幾已經覺得同d大學生 距離好遠

Prof 講嘢果然有深度啲

買完返屋企沿途都驚驚地
唔講唔知咁多粉嶺人

你頭先post果陣我係八方雲集 放你一馬

我樓下759冇

其實有陣時聽下啲舊人舊事係幾有趣嘅
雖然好多時會聽唔明

自己整?D水印留喺度

好詭異

有冇正常版？

係咪依張黎

我都係網上搵返嚟 sor

有好多野真係年紀開始大先會明
自己細個都覺得D老一輩扮哂野
但到自己去到嗰個年紀回頭一望，D後輩都係一樣唔鐘意自己

呢D就叫時代巨輪吧，人生經常都係喺回顧時先會覺得可愛

20歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

溫馨提示：正評佬笛笛該

20
咁後生

原來樹巴咁後生，仲以為係老坑

我都以為係

小稻稻

終於返到屋企可以抱抱啦

上得連登，已經代表左你地會接觸新野，肯持續更新自己思想，都唔方係老屎忽啦

啱呀

報細數是不對的

破完紅塵破地獄啦

20歲 你欺騙我

估唔到

呢排d人咁痴線, 竟然未見人改呢篇:

YUI既威力係去到屈機既level
YUI係現實生活中, 都係養龜同金魚
唔係好似d港女養猫狗咁
YUI真人都好少同人講野, 好靜個d
YUI係只有係實驗室先創造到咁gfable既女
所以YUI既出現簡直係一個奇蹟

大家留心睇下YUI個波, 係有少少受地心吸力影響, 咁就證明佢冇用push up bra
因此, YUI雖然有一對好大既波, 但係佢唔想比人知, 好怕羞地將佢收埋
咁大, 咁圓潤, 咁害羞既波, 我都係第一次見

樹巴唔係廿六咩

樹巴唔係廿幾歲既咩

可能已經看透左幾年呢

我都以為
利伸24

你都有今日啦 巴打有無入到黎？

我幾時有自爆過26呀
我細路仔黎咋喎
報細左少少姐

大家因為一個共同愛好而可以走埋一齊交流，成件事好美好

即係幾多？

咁多大哥哥

覺有情巴打如果見到同我澄清呀
我完全係細路仔黎

亦都成就左美妙既姻緣 303 浸

好似無

呢度無人信你

補番張無水印既Gakki先

信任度仲低過我

下面嗰段

下面笑到我仆街

你地無睇過害羞的波潮文？

我都記得有人係26歲喎 係邊個同我出嚟
係呢個po我覺得大家好似一家人咁 咩都傾到 好和諧 有時互bin 講下笑又一po喇
因為我現實其實好少fd 又試過俾人出賣 種感覺好難得

屌 好膠

我26

利申18，典型廢青

最大幾多

應該係華田巴

睇親都笑 經典中嘅經典
等我搵埋郵局女職員潮文出來重溫下先

我18戈時都係咁諗，做下做下都叫有小小成績。
好睇個人際遇，慢慢黎啦

無睇過
呢個yui係咪變左肥婆果個

我同今日子同齡

我得20 細蚊仔

雖然知社會係殘酷 但比同學們都更有理想

34

全部都廿幾三十

諗唔到點改。。。後面果段

好想乜都唔做 hea到死個日

變左上班台
點算就黎grad仲未搵工
勁迷茫點算

18睇結衣真係成個大姐姐咁

27

我都係

係香港仲講理想
利申20 已被社會同化左

下原來樹巴得20

係香港真係睇唔到出路
無錢無學歷

清asso讀咩

我都係黎緊5月完

聽人講好多人已經報哂大公司
同埋大公司一二月已經deadline
我到今日都無sd過一份cv

Asso 仔 here

得20,大把青春機會
我呢d已經冇哂青春,人生希望都冇乜

黎緊諗住升去英國

無錢無學歷
返份狗工，𢭃份狗糧

點解，過左就好難搵架喎

有錢真好

我又唔會咁覺得嘅，大家都中意睇啲靚嘅野

唔知啊
諗住grad左入pccw打下code

無錢嘅我只可以繼續留係香港
暫時都夠分升八大

報細左少少
好想知有咩令大家感覺我咁老

說穿了 想死

3月都重有機會
快d搵定幾間sd

少左幾多
因為你講野唔似

加油 我係因為個分升唔到我想讀既野 應該淨係夠edu bu city水泡

我都唔記得18歲個時做緊乜

點解 新人想認識下樹巴

我應該會記得我十八歲入坑

逃避緊

語氣掛

逃避雖可恥但有用

我當年逃避到9月先搵工
利申:前年GRAD

19歲asso仔

加油 今年year幾 冇記錯你係社科撚
我暫時唔知有冇機會 雖然先year1啫

想讀咩？

釣哂asso仔上水

Politics

+1 2月生日已經19 原來咁多都asso

唉 我根本唔知有咩大公司可以搵
乜春都唔知

原來有咁多

可能有好多同學係到

Asso 其實都可以有前途

讀緊Asso嘅 入一入嚟 你問我答 學術台

我係自卑垃圾Asso仔
次次經過U Campus都會不自覺咁有種自卑感，好想搵窿捐，希望快啲有Offer

因為你同我傾計

asso仔
唔知升唔升到上去 仲要問正苦借錢

政治撚Here

點解要睇小自己

唔好用我個名啦 爭做垃圾

加油！

自己都睇唔起自己無人睇得起你

香港asso好似得2,3間

咦 cccu?

9點09分留名
暨
導遊篇十六茶宣傳推廣大會

本留名包含動態圖，請謹慎開啟。

得3間係出名啫

怕自爆，唔講

掟偵探讀緊HKCC

尋晚宗教台 今晚變左上班台

放心冇可能同科

痴完線就要變番現實

咁正

佢話自己係邊度買蕉碌茶我就估到

唔好做pccw呀⋯⋯
利申做緊..

自動切換台

我覺得其實最緊要肯番工，有目標，有手有腳實有人請，先唔好諗又要輕鬆又搵得多咁不設實際，但講到尾最緊要唔好頽係屋企。
利申：在職人士

又變左校園台

點知一張normal 759圖都估到

你話自己係邊間AEON買開 咁果度仲有邊間759
今日子頭腦

返工目標係等星期五happy hour

我估我Grad之後應該會先WH1年

呢度咩都講一餐

可能住黃埔

同平匡一樣,從未拍過拖,已經34,但我條件同平匡差得遠

講多d

五日工作

唔洗恨，所有女人都係雞，除左bb
利申俾女飛

星期五應立法做收工

現實版單身達人

五天工作真係好緊要

巴打講堅？

堅

我有啲大同做過，佢地話係澳洲都係講國語多過英文

女人係最難以捉摸既生物

GAP years留名
BB保佑我

想去日本or德國

Bb都好難捉摸

今次呢個post正經好多
利申:做唔到pilot,搵機場工既柒頭here

機場保安？

唔好拎其他人同結衣BB 比
你咁樣一世都搵唔到伴

機場工聽講都幾好做呀
利申：鳩up

機場工係幾好做

未搵到,只係好想做航空業,叫做另一慰藉

聽講地勤做到狗咁

升左掃把會好忙
利伸 聽我fd講

我記得林振英巴打好似話話睇完結衣無去1xx一排

結衣已經係另一個層次

日日入機都幾攞命

咁唔一定要hea先好做嘅 如果份工人工唔低，自己又中意嘅都已經唔錯

3張幾野男人,唔咁樣點發洩

係最高層次

機場保安 計埋津貼好似有萬八蚊

結衣既愛淨佬cy

感覺有種空井既feel,個天係到玩我咁

變左上班台？

pccw外行人睇 以為大公司有料
其實內行人都知廢 請人出價比市價低.

有機會就去啦，拎經驗（畀人罵）下好緊要

巴打快啲搵你人生中嘅稻葉小姐啦

依家我真係逃避又可恥又無用

20歲都未拍過以家連女仔都唔識多個

唔知可以搵咩
利申廢

呢個真
咁完美既人邊會搵到

same 出到黎社會唔知點樣識女仔

諗起頭幾個post
有位巴打為左結衣想同女友分手

係,再過幾年真係想諗下相睇

中五學歷揮手區

巴打係咪本身冇乜機會接觸到女性

想了解下時下既老坑有咩諗法姐

唔想自爆，報細唔超過4#

d fd都話我個樣係18，行為都同個細路仔無分別
但上網識親既人都話我係老坑
依家講到我同結衣差唔多大咁

唔係啲女太勁就係啲女嫌我毒中學又溝唔到女

就係因為大先"搾取"

機巴童顏
係咪鬚都冇條？

袋鼠國好垃圾 唔好去

利申 讀過一年U發現無用返黎做ive仔 以前明明有jupas offer

engine撚表示永遠得個睇字

呢度好多DSE至少有中六
利申:尾二果年AL

冇錯,圈子細,都唔知點識,唔通真係speed dating?
完全唔想咁樣識

啲澳洲人根本就係垃圾

到底侵侵係咩背景？
不論學生定返工，斷估都好難長期keep住出膠post...

唉 工作圈無乜機會識到其他女仔
朋友圈又毒撚多

返工返學全部都係麻甩佬

我都想留鬚
我又係d機舖馬會都俾人check證既柒頭
明明u grad都俾人問考左dse未

大公司係賣低價穩定

想知+1

睇你讀乜n展既姐
我civil eng去做consultant 男女比例都有接近1:1

有冇fd搭fd聚會

個樣返去讀中學都無人會懷疑果隻

係呀仲要生得超慢
我1 2星期先要剃一次正唔正常？

玩app識lor, 其實唔難
識完做唔做到男女朋友就另一回事

冇

我只係想識個白石咁有heart嘅女仔咋

暴露年齡

You are not alone

入唔到civil地底泥

可能真係要相睇

+1 同fd入馬會只係會俾人check我

MeltyKiss巴
HELP

第二人生

唔好搵我做標準
我同我嗰代d老坑應該唔太相似

好多人都asso或以上
好少人完左中學就出來做野
利申，中六畢業

而家唯有努力儲多個錢先
安慰自己,男人40歲都好後生
不過我堅唔想番大陸搵老婆

成日話建築界少女仔
但我由讀書到做嘢遇到嘅男女比例都好平均

我都想有人幫

薄大無計啦 civil好似世界頭五 我ive仔+而加pt degree緊炸

無計，屋企問題無得讀落去

24
你地都好後生

利申：廿幾歲
大學食物鏈底層
想離港
香港無希望，政治社會經濟文化衣食住行都睇唔到出路，所以辭咗上一份工，走入學院做緊啲誤人子弟嘅野

呢度係咪多數都係it狗?

你做左PCCW幾耐?

想識天使咁樣既醫生
你諗多左

好撚灰啊啊啊啊

你讀邊科先 civil以我所知 poly大約1:7 kong u 1:8 我果年ive 1:20

same

我it炒到仆街

測量

測量點會少女呀

呢到將來想讀engine既痴線佬，記住中學好識定女朋友

誤人子弟

中學睇父女果陣仲覺得結衣大自己好多
點知依家睇返原來差得幾年

QS呢啲無得計啦 一定男女正常 BS都係 仲有architect
而加純男既係講緊engine科

巴打祝你早日搵到好老婆
結衣交畀我照顧

4年 廢柴 想去日本

所以咪話男女比例好平均

知你讀engine就飛左你啦

點解

想讀Engine

COME ON JAMES

差5年 一直係姐控 ex都大我兩年 m男好想俾姐姐lead住

我連engine係做咩都唔知
利申:文科撚

而加engine佬人工最高喎 唔怕捱既 hd出黎講緊有2字頭

拖都冇拍,點搵老婆
以前都有中意既人,而家根本冇對像,個心實得好緊要
好難去愛人,心動既感覺冇左太多年,而家有少少冷血

人生最大嘅遺憾之一，係咪中學A0過？

係香港讀俾人既感覺就係水泡同埋毒

仲要男女校

打CODE?

SBT

大學一聽我讀engine 即刻由變

A1
無好好珍惜個女仔，咁先係最大遺憾

中學有要好的同學,都幾開心,都比人玩過同個同班女配對
諗番都幾甜酸
不過都係毒撚過完中學,個時都係同班傻佬打ps1 度過左

咁快又23頁

望住身邊啲女同學話放學去男同學屋企溫書 ，而自己每日放學就一個人喺屋企真係溫書

讀緊中學果啲巴打，記住，讀中學真係唔使咁認真溫書架，享受吓青春先啦

以前大學我女朋友D朋友聽到我讀engine 仲要細電
個種眼神真係畢生難忘

點解咁睇唔開讀細電

咩 Engine?
Structural Eng 呢啲直情係笑到最後 ga wor

ps: 仲有命的話

以前應該係神科嚟

讀緊environmental eng
part pro 同人講表情都係咁 仲問我係咪即係讀緊ee

未揀major,不過應該讀啲無前途engine 科

hku垃圾極都仲有個名打下丁嘛

拋下書包試下開解下巴打先

HEA看似所謂一無是處,但最簡略咁講,根據熱學第二法則同忽略量子力學以及大爆炸假說情況下

無作為 = 熵增速度低 = 減慢熱寂(universe dead)來臨 = 為後世人類爭取多D生存係世上既時間

世間萬事萬物複雜多變且難測,我地稱之為 DISORDER, CHAOS

HEA或者係莊子所論既"天地與我並生",率性而為既另類解讀

巴打你睇下,你既貢獻一瞬間已經超越佐所謂納稅養X人云云,係你既偉大成就

year1拍拖上莊打機 無得揀（有得揀其實都唔知揀咩好）

可以同伯母講我講hku

痴撚線

prof zard

咁就已經輕鬆食雞脾

Environmental Eng 出路都好好啦
就業黎講算贏在起跑線

ee geotech bse 應該都仲有希望既 如果揀到

屌...我一句都睇唔明

真係笑咗出黎

淨係睇得明最後戈句

未就業 番學part pro d人都已經眼阻阻咁
我心諗我gpa減左1分可能都仲高過你地

唉 望就有啦

望住bb個笑容就開心曬

はっはっはっはっ
さっばり分からない
実に面白い

昨日子

melty kiss巴我可唔可以私底下搵你傾一傾？

讀電其實幾好
點解唔讀大電遲d拎個c牌？

加油

大電咪好 細電就..

潛水算

讀完大電，搵下中電，港鐵
入職二萬中，坐office幾好

冇社交冇朋友真係冇野可以享受，結衣係我唯一嘅寄托

讀pure bio唔知有乜可以做 gpa又要低到賴屎

好有潮文feel
Zard

pure science 同engine比個形象反而好似無咁負面咁
除非係phy痴線佬

逍遙遊巴係度嘅話應該會好認同prof zard 呢段

不愧係 Prof zard，我一句都睇唔明

作中でも新垣と子馬がふれあうシーンが度々描かれており「子馬のリアンと接する機会が多かったのですが、本当にまだ子供なので、撮影の合間もじゃれてくる。生意気でかわいかったです。リアルにリアンを守りたいなという気持ちが芽生えました」と打ち解けていたことを明かした。

結衣真係好鐘意動物 可唔可以養我

睇得明最後果句

賣下萌先

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

肛田

結衣拍戲果陣鐘意左我

腥生搵我

Cls

講讀書我插唔到嘴

我只係無讀過書既生番一個

收工~留個名先

三木好正 奸角又得，小稻稻嘅嚴肅啊頭又得

巴打CG技術咁勁已經秒殺啦

我睇第二套日劇又見到佢

達哥都陪我哋講學術

講緊UE

佢一定有mon post

係啊 如果你得閒既我想問少少野
telegram ok?

鬼鬼鼠鼠咁

UE
讀到YUI咁 d人留言結衣

我以為我入錯學術台

擺明特登

我想提名2007年紅十字會嗰廣告

新人留名

應該已經有

我冇telegram

好似話就快會有PM功能

有無人飲左十六茶會訓唔著, 次次夜晚飲就兩三點先有睡意, 又話無咖啡因既??

依度傾

朝早搭車飲 好解渴

應該唔會瞓唔着

希望有一日屋企水喉流出既會係十六茶

我飲完反而好想訓

今晚再飲再試

尋晚飲完三點先訓到

痴線佬

十六茶CM

好似仲未有人用十六茶來煮麵

之前唔係話有巴打想用黎煲飯咩

你係咪solution個邊？

U記廣告最尾 結衣係咪好開心咁指住一對新人 然後反智轉身跳翻part舞

著雞麵

其實係邊買到？

阿信屋

兩樣原料都可以係阿信屋買到

有無巴打食過雞面? 上星期特價想買黎試下不過最後無買

我
味道好似童星點心麵雞肉味
一般 唔係極差

一般
合味道好食過雞麵？

係咪得我覺得幾好食

利申跟bb廣告咁加生雞蛋焗

好可愛

合味道係杯麵
雞麵係即食麵
兩回事黎

btw 有冇人有諗過好想睇下gakki两個家姐大個咗咩樣
不過公開嘅好似淨係得一張童年合照

我都係加生蛋 真心覺得幾好食
加埋杯十六茶 天堂級享受

好想知係咪都係咁靚

我都有加
不過麵質同湯真係好一般
依個價錢真係有啲唔值
我寧願攞黎買十六茶同meltykiss

你睇下佢阿媽個樣先

exactly!

本來好似係其中一個家姐想去nicola試鏡但係過咗年齡

新垣結衣的姐姐看到了雜誌nicola要徵集中小學生，就對她說「我已經不能參加了，所以你去吧」

佢阿媽咩樣

Book左開64post 但可能上緊堂開唔到 如果到時開唔到 有無巴打幫手

可能呀爸嗰邊基因好呢

mk 樣

伯母

爭住開

好似錯過左好多野

使唔使諗下標題

今晚搵左好多結衣GIF, 唔係核彈放心

痴線佬既代表
敢mon唔敢認

有無得book定100post

攰 慢慢追post先

book定6月11要開既post

古美門笑得咁開心 好得意

100我講左好耐
唔好以為1001大晒

係呀 你唔會係inGT掛

梳

咁我要101

打個波番嚟突然成個post 咁正經

係咪打java同SQL
好驚入到去乜春都唔識俾人炒

人生台

玩具？

睇黎好多玩具撚
利申：玩具撚

呢個廣告都幾好睇

利申:非提名

讀business表示好驚會乞食 完全飽和 冇出路

唔知會派你咩位架喎

係香港唔洗乞食既
係打份乞衣工拎份乞衣糧姐

家姐係咪大過bb好多

好想八掛下

傻啦 business都乞食 文科社科應該要跳樓

利申 soc sci撚

餓之省做咩改左名

今日係上班台mode

突然感觸

梗係玩玩具

聽人講PCCW 唔好做

Boston Celtics

Lakers

好驚改名比人霸左個名改唔返
funson都係唔改得

想回到做廢青的時候 讀唔成書打份垃圾工

我拓柒撚 brandon roy

gakki!!!!!!!!!!!

搵齊四個

另外呢個結衣廣告好靚

你現在聚腳於 感情台。
你現在聚腳於 上班台。
你現在聚腳於 校園台。
你現在聚腳於 電訊台。

就快可以自己開個壇

做咩個個都改埋啲廢青名

11點九留名

點可以漏左宗教台

成晚冇追po 成班討論人生意義
依道好有愛

因為真係廢

可以證明鐘意結衣既人係無分界限 乜人都可以做結衣既fans

係咪有巴打話搵返d舊潮文出黎笑下
10年開始上高登，都見過好多潮文
但呢d咩害羞的波潮文真係未睇過
有無咩冷門d既潮文好笑貼黎笑下

有人話做廢青係提早享受退休生活

就黎過星期二, 黎個HUG先

講依啲.jpg
傷患真係運動員最大敵人
還我rose

發現冇人關心餓之省
餓之省 做咩呀

我有關心架

飲食台都無

結衣忍笑忍得好辛苦

十六茶煮飯

音樂台都無

我見到 見餓之省冇回應過

又係喎

間唔時仲有波台

好迷茫

有咩咁迷茫？

遊車河係咪屬於汽車台

係成人台

寵物台都有..

突然間咁多人鐘意新垣結衣既
當年佢一出道係同長澤正美比較
佢後生d，但身材就無長澤正美咁好....

呢篇咁出名實睇過啦掛:

拿就咁，頭先食完飯順路行過郵局就去寄野啦，埋到去一睇，係個廿幾碎既靚妹都覺得奇，郵局唔係全部呀叔呀蟬黎既咩？

咁平時有寄開我都知封信大約係$10.6，但佢同我講要$33，我就問佢：你磅多次
佢一磅，又真係顯示$33。正當我想拎錢出黎時，都係懷疑：唔該你磅多次我睇下
郵局妹妹仔：（摺一聲）

今次就$28，有冇咁能奇？我先留意到佢企既姿勢唔同左，於是打側一睇，佢原來用封信擋住，後面擺對波上磅!!!!!挑!!都唔知幾多懵鳩已經被呃!

我一野扯開封信想踢爆佢，點知封信勾到佢件衫鈕即刻扯爆，成粒鈕飛左過隔黎窗，衝力太勁搞到佢對野係到盪下盪下，果刻個磅上面d數字係咁跳！

咁男人老狗下意識就緊係覺得唔好意思啦，我即刻ug封信埋去幫佢遮住，點知佢大叫：唔好摸呀！

我一縮，佢又扯番住我隻手，結果咁樣僵持左成十分鐘。最後佢叫我落停車場話講數，眼濕濕咁拎左我電話，叫我放工去佢屋企傾，唉！

利申: 15年高登齡, 呢篇係印象最深嗰幾篇之一

講黎傾下

影視台都無

核彈台就真

讀又讀唔成 樣樣野都半桶水 呢加都唔知點好

依家先追逃恥

我又係 而家做緊頹工

最深刻係哪來的屎
次次睇都笑撚到仆街

逃恥入坑
呢條係一條不歸路

失敗撚same here

頹工+1
希望grad轉到工

新一日留名

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

邊度有, 想睇
高登仔d想像力真係好豐富

大家好

又唔想咁快出嚟做嘢 但係又讀唔上去

唉我都唔知 除左pccw諗唔到其他

新人見到可愛巴篇禱文會唔會嚇親

我一開始睇佢既my boss my hero先，個時已經係女主角，其實佢都幾靚既，不過身材再好dd就真係無敵

做下part time 學下野咁 我都係 準備邊做part time邊學日文
共勉之

CUT唔到有線潮文

宜家都無敵

搵下pt 打下風流工
返三日放一日

諗起達哥version

鍾意結衣都唔係留意佢身材架啦

而家身材好似好左

作無敵嘅結衣

不過我都唔知 之前做 inhouse 我覺得好悶

身材好d你就會成日對住結衣游
依家先係最好

你哋都讀緊書?

但長髮look正啲

發現zard巴

之前有返過一年full time 之後走左返去讀HD 5月grad 報左U 無得讀就hea返半年先

達哥一晚死兩次

網典大把
好多睇個名都知睇過

完中六 hea左一年（返下pt）
做緊維修

逃恥入面嘅結衣真係無得頂，自己都係因為呢套野入坑 依家睇咗幾套結衣有份嘅劇都係最中意逃恥入面個look

最平易近人呀麻

18開始排
唔知依家有幾多分

我一邊讀asso 平時星期六日返pt 時薪40都冇

維修? HD完左讀唔成U 做緊垃圾車房仔

起身又要扮工

真係勁老婆feel 睇完都係度諗呢個世界有無可能有呢種女仔

不要再說了 我仲要無數據

第一次睇逃恥見到bb個look心都溶晒

點解你地唔鍾意做頹工
一個人既價值唔係由你份工到黎, 仲可以有其他野加落去,點解唔諗下用空餘時間做其他野?
我依家真係番hea工,但自由時間多左好多, 反而有心情想去搵D野讀下, 增值下自己, 有時又可以做下義工,我覺得咁樣好過用曬所有時間係份工到

話你知，如果佢有身材一定冇咁多人鍾意

維修保養
我都係整車 不過巨型d

真係諗下好喇

有身材個feel真係無咁純, 依家望住BB真係無遊既慾望

呢個post係咪六十幾個post入面最多負能量嘅post?
近排先炒完mid term,女神又遇上了那個他，阿記又俾人炒到仆街，打機又輸到仆街

啱聽

有結衣咁嘅level根本唔需要d咩身材

唉 我真係乜都唔識
傾親就業就瘋狂逃避

今晚阿記熱血出局

太理想 呢度係香港 有時唔到你唔諗
有人係又要養屋企 又要養自己 搵萬頭真係邊夠用

阿妓今晚可以光榮出局

Post都冧啦

半工讀緊 條路好漫
返全日制條路快好多
全日制1年=兼讀2-3年

講埋啲野一樣

逃避真係IT毒撚入坑必睇
對住結衣0

阿記輸唔係正常咩
Btw 今日訓身買阿記win

睇嚟3至4點可以爆post 瞓先

我以前番個份一星期番6日, on shift, 有早夜更, 一更要番4個月, 起身番工收工訓覺, 思想又狹窄, 困死左咁樣, 真係勁辛苦, 讀番書先有得再見下個世界, 寧願打份hea工,得閒增值下自己, 再慢慢搵下條路點行,

利申今年27, 好撚老

要攬住bb訓先啦

咁傾法真係凌晨爆post

想睇巴塞反cup
利申巴狗

因為一日當有三分一時間返工，番HEA工如果又無得做自己嘢真係慘過番CHUR工，同埋搵到份有興趣做嘅工唔係仲好？起碼唔使嘥咗返工個幾個鐘

某站759再次有貨

又多咗個波台

都好嘅 我諗呢個post今日好多人都有得益

當你連想搵個有瓦遮頭既地方都難既時候
真係唔到你諗咁多理想

今日換左樽

其實覺得用興趣黎做搵工目標好易就會令到興趣變左討厭 尤其香港呢個垃圾地方工種少到 更加難搵 唔通有人興趣會係賣保險/地產咩

已經盡左力咁用星期日一日黎學下野
一至六收左工真係有啲攰 仲要儲錢 不過我認同 心態係重點

出局咪仲好,西甲有機反cup

疤狗
利申 皇

依家23
做咗4年野
夜晚讀緊啲hea 科 degree
近排有人想r 我走開咗價比佢等緊覆
下個月會加人工
正好兩個做比較
依家呢份做到悶
個site 又on9

利申工程撚

係冇得唔諗 唔通成世靠屋企人

拿玻里主場應該屌打皇

你現在聚腳於 感情台。
你現在聚腳於 上班台。
你現在聚腳於 校園台。
你現在聚腳於 電訊台。
你現在聚腳於 宗教台。
你現在聚腳於 運動台。

集多項活動於一身嘅無敵結衣post

依度有幾多人係關工程事

[唔識抵死題]有無人認得呢幅相bb係邊影
tip:唔係日本

有咩唔好，大家可以圍爐傾下心事
有結衣睇又可以一齊傾結衣
除非好似x巴咁自爆左，講咩都唔怕比人知
真毒打份垃圾飲食工已經斷六親
依家咁樣小圈子有人傾下
過幾年應該會係好好既回憶

最正係佢係逃恥戲中，煮一手好餸
男人夢未己求

雖然負但其實幾開心
結衣真係將唔同既人集合係一齊

仲有好多老坑仙人指路

想請問有無結衣u記個個跳舞廣告睇

好唔甘心啊阿記同歐聯八強嘅距離就好似我同女神嘅距離咁

但我覺得最起碼係要搵一份你唔憎嘅工，唔係返工真係好難過。
無人興趣係賣保險/地產，但有人興趣係對人 我可能表達得唔好

覺得自己幾似平匡先生，但係我唔會遇到新垣結衣
利申a0毒撚

agger
有老坑講下人生觀突然覺得個心解放左
舒服左好多

要幾世係大好人先有機會上遇到

瞓先 大家早抖 明天會更好啊 互勉

有其他就唔好入黎喇

成隊阿狗根本冇鬥心

唔係北海道咩

做得阿狗仲諗咩歐聯

沉重生活嘅小快樂圈子

入坑一個月都無，真係唔知

好多謝你哋 聽我廢up

唔係 Hello, 写真の旅 個個咩？

i know that feel 近排發覺自己好留意一個有仔既

所謂有興趣既工當你做左3,5,7年之後就只會成為普通一份工

我皇必勝
好驚佢出唔到線

啱呀呢個 首先要唔憎/唔抗拒 眼見身邊太多朋友成日話要做理想/興趣既工作 結果做完又係嫌份工點點點就覺得 真係唔好淨係用興趣做搵工目標

大家分享下有咩所謂
入得嚟都係朋友

但當你做HEA 工做得幾年就會覺得返工好嘥時間，完全唔知做咩。。。不過每個人嘅諗法都唔同，最重要都係自己搵清楚自己想點姐

除左興趣, 仲有工作環境, 人事關係, 當佢成為左一份職業, 面對既野就會多左, 興趣好難真正維持到你繼續做一份工既原因, 除非份工既人工好高, 或者意義好大

唔睇頭post
有新cm我一定擺最頂果到
不如睇完之後講下意見
比我參考下有咩改善既空間
我唔似腥些咁唔理民意

唔好比個假tips以為大到我喎

我覺得係d人既心態問題, 永遠覺得係份工既問題/份工唔啱自己,冇諗過會唔會係自己問題, 好可能換過份工都會遇番同樣既問題

神tips

頭post姐係頭個幾頁?

咁工作環境, 人事關係 呢啲已經係算其他因素嚟嘅，我頭先講話搵有興趣嘅工前提係呢啲因素都一樣啦
屋企等開飯，有一份無興趣但俾幾十K你一個月，另一份有興趣但得幾K，咁我都開咗飯先啦。係咪無人唔會揀後者？咁又唔係嘅，所以我上面都有講每個人諗法都唔同，最重要自己清楚自己想要啲咩

9UP 完

係，宜家好似係#0-#4

有無任何出路可以介紹下
利申computer engineering second low辣殺
無大人俾我問

今年畢業未揾工19大學生留名
睇到個人好多負能量

都有可能 同埋有時覺得返工同人相處緊要過工作能力 d野唔識都話有得學 但唔識同人相處真係轉幾多份工都唔掂

無去聽下啲公司係學校搞個啲career talk 咩？

咁份hea工係比較自由, 同埋依刻仲覺得有D意義, 當然要長遠做我都唔知點, 但同時因為依份hea工令我有多D時間, 咁就可以好好利用讀唔同既野, 去到一個位可以自己又會轉,
我覺得最重要係你要知道自己係依個狀態下仲有無選擇既可能, 好多時我地都係因為番左好長時間工, 俾自己所謂既經驗, 穩定性困住左, 跳唔到出黎
當然如果話養家既話, 依個問題係就算打咩工都會存在, 如果係咁我會覺得根本唔係一個問題, 而要做既就只有面對

想問逃恥男主角係咪矮過新垣結衣？

中point

唉。。。逃避可恥又無用

係真係好迷茫 唔知自己究竟追求啲咩 想做咩 剩係要讀書爆4入u 放假就要返垃圾pt 社交圈子又冇 我份人又冇咩進取 都係求安穩 又唔會話要買樓
諗翻起上年dse放榜都係覺得自己前途未卜

官方一樣實際應該矮3cm度

同我一樣

啱呀，其實香港大部份工都係睇個人social 能力大過工作能力。。。香港有幾多工真係要去到好專嘅能力吖。。。好多都係返咗工邊做邊學啦，講到social 能力我呢啲毒撚就好輸蝕

有冇d平排既相可以分析下

一撚樣
好憎自己咁撚頹廢，成日得把口想做乜想做乜
拖到最後都係咩都無做過，穩穩定定咁就算

都係，可能我之前做開HEA，但又唔自由嘅工，所以會有咁嘅諗法

新垣結衣都係算高既女仔黎 ，個果風間有d 似竹野內豐，但佢同竹野內豐比靚仔的話，差好遠

入u hea幾年
慢慢搵自己目標
有u讀真係好

年青最好嘅就係有時間

其實係D人因為你social叻所以覺得你做到野, 有時熟左都隻眼開隻眼閉

我垃圾毅進仔

想穩定都無話唔得架姐 好似實栗同平匡咁

asso仔同樣

今次個樓主copy舊post
補d新野今個post無出

UNIQLO新cm：

咁其實都可以講social 都算工作能力一種嘅，不過係香港social 叻真係著數啲囉

冇錢 憑咩講穩定

諗起呢篇文

呢句啱 有時間比你去嘗試 當然你要去試
自然慢慢就會搵到答案

邊個開新post

有時真係要突然有一下推動力先踏出到第一步

冇人開就我啦

咁又係，有時啲嘢真係逼住要做就先會行第一步

北海道嘛

依篇文睇幾多次都咁深刻

見到個TIP 我有一刻懷疑過自己記錯

比假tips

要成為比到結衣幸福的人 夠唔夠推動力
第一步係難 但仲好過企係原地

今晚會唔會爆post, 已經好幾個post 搶唔到第一頁

絲打終於輪到你
btw 8個鐘爆post 係第幾快？

訓先,聽日又要頹廢
不過

cut唔到有線 同 哪兒來的屎 最好笑

有少少想捱到爆

我都係 但又好眼訓

差80個回覆，傾下傾下就爆啦

哪來的屎睇到有臭味

結衣會成為我地既推動力

所以港台d譯名完全眨左左套劇既價值

潮文我幾鍾意他知道哭是沒有用的

我覺得有個都正 好似係 踼波甩左粒lin

好撚想訓，連續幾日訓得5個鐘

好眼訓，又要番工

你番工咪好攰

其實識寫code 搵最多係e行 又易搵

最勵志
教你八千月薪如何買林寶堅尼

推

毅進垃圾唔代表讀毅進既巴打係垃圾
一個人既價值絕對唔淨只depends on學歷

爆post

一年前,校長條八婆踢左我出校
佢同我講,佢話阿木,你不如唔好叫阿木
你索性叫條廢柴啦你
之後我諗得好清楚
我要話比全世界既人知道
我阿木唔係廢柴
我要做車手
一年啦,我已經係秋名山既車神
speedstars既老闆

連阿木都有85揸 我個廢撚連工都冇

四千蚊都做到國家主席啦

e行？

結衣好似都係讀完中學就無讀?
一樣發光發熱

大家記得比返正皮

一至五都係咁
唔知係咪習慣左
想早d訓都訓唔到

1001

講CE出路最好係dup code?

少有時坐坐下真係恰左幾分鐘都唔知咩事
我果份閒日幾乎係坐半日
日日係到mon post

完全將全劇嘅精粹，重心放晒係睇女到。
雖然結衣都係重點

佢有個車房老豆

陶瓷娃娃同食雪條發達大計

結衣讀個間高中出名係明星貴族學校 ，佢當時已經諗住入依行食依行飯

的確各有各睇，唔想用腦純睇結衣都好值
btw 已經眼訓到打錯字出左都唔知
可唔可以快d出新post

食雪條有諗過改做飲十六茶發達
但個尾諗唔到點改

出下結衣推post 順便推番啲正能量出黎 以免太負

邊個開？

垃圾

垃圾絲打話想開
又唔知去左邊

宜家提早開?

咁快訓左

今晚會唔會爆？

我覺得啦 寫code既出路係最好 最缺係依種

開啦 開埋就瞓

唔想無意義9推

係度

會 一齊推

諗好標題未

40頁先開都未遲，咁多人係到

我走左去google 以為我無知到連有間好公司叫e行我都未聽過
唉 我真係好驚慌

原來垃圾係絲

有無人quote返d未完既話題去下post
唔洗次次開新話題

我要買GTR

講真，P仔唔怕辛苦／人工真係唔會搵唔到工

垃圾你65都排左？

你而家先知

自稱 我信架

標題1

標題2

就訓著

以後叫我樹絲
利申 絲打

成日以為佢係巴

2

當係囉 又冇損失既

依家個mood岩1

幾時再上007

2222222

今個post 好似推得好快，會唔會破紀錄